絲打賭球區810

正評贏大錢

ok

👌🏻

今日賭馬贏左條孖T

Me

-4c

1人2c

澳職收埋條4.5大就派一個$100

我

你太慢

愛c反cup

goal未啊

贏大錢

你跑得仲慢

屌你老師！！！！！！

4c未

國米 aj角大不解釋

下半1球都冇

雷加和

4.5s表示瀨緊屎

姐係點-,-

冇2c就真係冇意思

比多2c

2c Ok?

祝羊 正評羊大錢

姐係最後贏家都係西蛇

佢係咪贏我唔g,但係你條lo9就一定豬

3:1 9c ft

正

正評

Lingard7.5又中

4.5s

又輸

屌你Lingard派未

大家刀系支那豬

愛之賓盧反cup十抽一派原味底褲一條

後悔瞓著左

Lm

書包9.5b ?

總之all炒la

屌被迫害

超重心，明就買

明了

allin了

gchi

冇人理就算

竟然無人

痴撚線 仲未有message

懶 唔想郁

個個上左樓

有人了

我了

得你肯tg咋

系米撚狗牙

完左喇

有冇人mama 條重心

咁都有 啲丐幫幫主唔見哂

手機無tg pm唔到 祝手足贏大錢

買左啦

支持

你中八十幾萬果條？

Pm me ok?

有一刻以為自己打錯link

個個都贏大錢
得我豬

屌 中八十萬點只派咁少
中第二口咋
$2220

有冇人贏好多 可以助養下lovely son...睇見都慘

樓豬要唔要愛滋

你系女我派你

我都get 唔到

其實贏咩

甘你米去支持92蛇 米贏大錢

冇入到

今日買馬幾旺下 孖T都係第一次中

角米win

10蚊？

一齊贏

Pmedddddddd

棋妹甘好火狙擊

國米夠膽死30分鐘1角

國米

珀斯光輝10.5角大x
珀斯光輝11.5角大x
珀斯光輝9.5角大x
....包爺出水要通知

GOALLLlLllLlLLlLjejdnej

買左佢先出

愛c

頂住和

same road

要cup了

愛之cup到我去砵蘭街百人斬環保吹

你咩2c

小注串左國米和

我永遠愛你 但我未能放棄思想 去讚同你見解

德乙

快

利申迷lo

愛滋入波遲早既事

煤球了

奧厄啊上呀轟牙

國米同阿積廢過狗

ok,買布倫了

買哂

燈

聖保利盤
超重心

國米 布撚

支持清牙

=..="
Cashed

半2全12

布撚唔要

雷加利斯(主) 對 愛斯賓奴(客)
下一隊入球(第4球)
客@3.95

注項總額 $ 10.00刪除此注項
按此選取這注項作為過關投注

-,-

屌你老母愛c

夢大

史帕爾

衰仔仲未返屋企

再屌 反cup

青蛙？

追和就夠

ajax fg?

究竟我做錯啲乜野事

角大已死

1-1！！

屌 fake

2/10

4/10

5/10

7777777

88888888

角大米蘭

888888

6/10

777777

8/12

跪求aj .走盤

8.5

9/12

12難d...

得2d角正到呢

意假乜都有機會發生，信念

歐霸亞軍廢能到

俾你個場決賽個單刀嚇到心理唔平衡

追和未

3連一世球迷

史1-1

Goallllll

3.5倍ng cashed

聖保利jump

垃圾國米 笑撚死

on9國米

3連

戒賭了

求11c💀

國米要3連了

車角大？

@猿澧琳

車2:0/3:0

尊重啦

車

@爐紅節🚬

仲未派 留返推10點

系 想買都冇錢買

gun左lo 追和未

車
國米賤過狗

想推里爾 羅斯郡

冇人帶領

性保利

今晚冇人

買咩好
烏甸好唔好

聖保利刷夠十木

里爾 羅斯郡

克羅

克羅 烏癲 都靈大

爽

GUN

gun

ky係咪嬲左我

ky車仔角點睇？

刷撚夠角未

弱智，點會，今日病病，買完就瞓

11.5s is must
or 7.5 大，但我唔買

Nipoli

roger that

Ky不嬲小氣=.=

克羅
烏癲
都靈1/3

First 2 same, 早斗，

nba

呢個真

入細好機會

車角細9.5 應該ok?

半場諗諗

聖保利 追和反cup ok?

屌你老母刷角狗

又搶口

拿玻廢撚咪刷啦

屌你老母垃圾車嚇咗我頭20分鐘，allin左半大

冰

烏甸波都掂唔到

聖保利咁都10c

羅斯被goal

克羅糕

車仔個場唔好入波得唔得

利華3c

唔好3球就得..

都靈糕完又fake 又糕想點 傻閪球探

唔出水俾我

都靈fake 糕

兔子今週跳得快

都靈 real 糕 3/4
克羅
烏癲

利華停c啦

3:0

我9.5s

仆街
3-0

5555555555555

車 克羅

馬體會 9.5

睇黎車仔仲有得入多粒

比我跳船先得唔得

12.5s嗰陣有冇入多注？

樓主出黎打救世人未

9.5s?

沒有了

6666666666

卡李亞李搞掂

車入多球啦

利華夠疆就單邊刷12c

飲左酒 今晚抖多晚

格流ng 1.88

熱拿

那不ng 4:1

嗨

又真係3球

烏癲俾球證逼害, 頂實

利華 12.5s?

格流goal

對家紅都唔識入？

8c...

對家紅, 俾佢追和 之後唔入球

補到52分鐘比佢入

拿玻里入多粒開上盤

Jump

單邊10c?

利華ng 2/2.5 3:0

熱拿亞糕

2-1 , 讓球讓左成場都羊唔到就係假球了

Ds買左即場主盤

仲要fake

克羅 fake

一場fake 2粒 我屌你老母

里爾 羅斯 再推過

係咪得罪左球證

lazio 受讓

單邊11c

利華10c...10.5s又要跳海

跳啦

1mins 3c

11了
13.5係咪要跳海

lever ng 1.72

克羅 走
烏甸 全格
都靈大 半格

里昂

12.5等緊跳船

小妹糕
2.5/3 ng

書包: 拉素下盤

克羅俾球證黑走2粒 , 針了

漢諾威[0/-0.5]？

唔識睇, 但遠績近績都係細多

lever 快goal

12C
求你停C啦好嘛

有書包無窮人

13C
13.5s 頂實

利華單邊刷爆

低水唔玩

利華單邊13C...
2:0
13c ft
痴撚線
好彩買低水13.5s算...

又爆一隻

今日買9場豬哂

原來書包又買撚左12.5角細 屌

波E多 2.5/3s

波爾多咪中囉

求你gel到追和或者杯

曼城3.5s 重心

有無手足知道邊到買隔音棉/板平？
淘寶淘落黎要吹漲佢好煩

拜9 6.5/7s 都會爆

大波小子點解買細波

隔音棉要吹架咩?
之前淘寶買過 質素都ok

下体会。2:0

goal

小妹糕

邊場？

入緊

終於中..隔住黎中
澳職
格流
那不
利華第二
利華第三
下體

漢96

會呀，佢運落黎會壓扁曬
但要吹又好鬼麻煩

同路
但糾結緊買唔買好

米蘭角大？

跟左 96近5場對賽未贏過都讓波..

里昂追和派500

lm

3:1 垃圾

G持

心很累 放棄了 再見里昂

OK

96 x 米蘭10.5

拉素

巴塞 +3

全對

再對

我同你同船
ac串禾堡
ac10.5sx禾堡8.5s

有冇摩洛哥對家支持者

上次買好似無呢個問題...
可以睇下yahoo拍賣果d 但價錢比較貴

手足開band 房嗎

鏝 3.5

咁多band房手足
完約搬左去新地方又要搞過曬D野
出旺角買又勁貴，淘寶好似就黎新年唔送，要睇睇
最煩係壓扁曬

ac10.5s告急

ac goal

goal！

快刷c

快停c

搬地方真心煩 最難搞係套鼓同d amp 唔call兩架gogo van都搞唔掂

1-1 diu。。。

拉素 goalllllllllllllllllllllll

gogovan直call一架5.5噸乜都擺到曬
不過搬到死死下

冇

C???

停c啦屌

2場都單邊刷...

96ng

停曬，波以多果場

wolf fg？

ac goalllllll

wolf la

Mc重心收錢

-8

盧卡古fg

中

盧卡古？

手足好強

托盧卡

a米7c！！！告急！！

你同我同船喎

快完啦

但我冇wolf cs同lkk fg

禾堡 糕！

加泰頂到瀨屎

我手持wolf下盤串ac上盤，wolf 8.5s串ac10.5s,同埋wolf fg 同lkk fg

無問題

同埋西維8.5s

1-0

8.5s 又same

Ac串禾堡 糕

wolf ng Ng一齊買所以冇乜贏

Roma 10.5s
艾拉+3
有無同路？

Ac串96 針

艾拉

禾堡以為淨係收到半格 點知贏到 睇好和

0.5k->7k ->0

500上七千

0.5上7做乜唔cash out

直插+1 lo

直插客勝

越諗越覺得自己on9

加泰絕殺ok?

巴塞buy左讓和

角球頂入佢

對左最後一個

唔緊要 我出三樣 多數會輸一樣
今日德2 3中2
岩岩 ac禾堡 里昂又係

加泰

好

輸頭關

話左加泰無問題
Same road
但無買

加泰盤 加泰2ndgoal @8.5

羅馬 巴3.5s

閪e 初盤太高水

加泰ng 高見11 倍 8.5入手 爽到

德2無買
里昂鬼掩眼睇錯野 正路應該買下 好彩淨係單頭
Ac禾堡過關

買即場ng 贏嘅係盤嘅2倍

買盤1 0果時起碼都唔洗輸 有盤走

5好屌我唔出 出咗咁高水都冇人敢跟

出左跟十蚊

藍十goal
小注no goal

下場應該係roma 盤同半大

和波盤

巴開個3:1黎見我

小阿根廷人唔錯

睇法一樣

玩六點場

買阿根廷仔算

哇我屌你老母羅馬個場19分鐘8C

Roma 垃圾到... 今日當冇玩過

Roma fake goal

半大針先

仲要買咗roma fake goal逼死我

半場未夠角大

Roma fake goal完miss 12m

羅馬miss 12m

半大笑4

12m變c

Blacklist roma 88

小根人入波未

買左主win ..

退盤高水對家真係派錢咁派

輕鬆

斷羅馬

巴角大串森多
-1c

Ac串禾

馬賽半3全12係精神ge

羅馬半14

起身去廁所見到20.5s就買左

書包1:0

fuck 買完先見到

Mama又串我

你買主ga ma，我睇錯咩😅

原來你買客😂😂
書包0:1先啱，sor a

1:1啦

頂到完場

台風已過

2:1

勁

飲完酒買左馬賽

糕！

再一次輸哂

幾時再有心事台

不知道

凍到甘點上堂

正呀，呢場

今日差啲凍死咗

跟

琴日一場海牙 一場德2 半2 半3 全11 全10 擊撚殺角細

得番20蚊點翻身

最弱智係聖保利

買左賽前10.5，買完羅馬20.5s，再買埋8.5😂😂😂

法乙開10.5

賓尼半8全9又一經典

2018 blacklist 利雲特 羅馬
有無手足跟？

深盤買下盤是常識吧

呢隊以後不買了，兩個week都斷佢

原本買s，不過臨瞓見佢6c，以為好彩，原來半8全9

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

輕鬆十連

55

Red q

利記角

2901

輝仔大胃呢

捕捉野生的西面

入錢再黎過

今晚要200起機了

@夢神

今晚出返未

週中自己買多 有即場咪出

唔買角大不如唔好賭

Ky ho lun 淫

比班仆街擊殺完 心淡了

不再用憾事的口吻

頭場再買law

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

21

22

23

24

25

26

27

28

29

30

31

32

33

34

35

36

37

38

39

40

41

42

43

44

45

46

47

48

49

50 冇人？

51

52

53

54

56

57

58

59

60連

61

62

63

64

65

66

67

68

69

70

71

72

73

74

75

76

77

78

79

80

81

82

83

84

85

86

87

88

89

90

91

92

93

94

95

96

97

98

99

100 我係咪全連登第一個100連嘅人

101

102

103

104

105

106

107

108

109

110

109連

痴線

靜啦

人話

Roma(Home) vs Sampdoria(Away)

Total Corners 20

買兩場角小走去訓

邊兩場

今日跟勞弟10蚊

今晚點搞好

想買頭場9.5-,-

5搞 聽晚先

羅連安特盤

100連

熱烈慶祝馬子妮109連
講真每一個留言我都好緊張幾時會比人斷

多謝
我等緊比人斷 連到好能攰

一 路追post笑死我 有毅力

圖庫曼唔錯

打低左一個盤仲要低水

樸迪 荷乙小球

費利 里奧

冇人買德乙

係

頭三場都半大

巴打黑仔

1:0

買少少學生就訓了

皮鴻9.5 超重心gel

老母早晨

3001

羅沙NG

唔似會入波

放棄了

呵呵呵

gel

咁凍點落床

射左波了

艾粒腰啤梨蜜

咁快D度今晚

利記嗰場想點

今日係半大日 獨立隊半大

想利贏

唉 好攰呀

同路

學生贏硬？

學生隊鐘意拎住個波唔踢

超重心黎ga咩 早知買多d啦

關我能事

好球

冷冷雨

屌你老木

😢😢😢

學生

加油

1-1

學生goal

1-2

再goal

客紅頂實

3場阿甲大波過關 爽到

學生隊gellllllllllllllllllllll

B仔炒完兩野冇update,尾期d人好嗎？

Fatfat了

輸好多

咁電視話呃人果d好d了，最多呃人幾千走左佬，佢呢d舖舖屙煙巧危險

末期d人會點？

臭鼻推介又中
切爾諾貝爾9.5s

臭鼻勁呀！

5好讚佢 臭鼻會暗爽

圖 學生 gel

打到佢流鼻血

學生妹支持學生隊

中女都支持中女啦

今晚 要度！

好，買乜

買你對家

5買

猿澧林係雞

原本幾靚，咁快又變左

傻仔

冇lo9做燈，唔識買了

人型xxxx

咁你可以買對家咖嘛

廢爵連加特

收爺啦

想通了

what

濛通聯
sick買了，直屌客勝

原來你真係跑得好慢

5買正傻B

買左

睇埋移動迷宮先

無買po輸到2月

睇左啦，好一般

同Lingard質素一樣

正評左 講得好

西面富二代唔洗返工

希望有人派我

屌你老師

人又靚仔度波又準，今晚唔叫馬會派你唔得

馬會日日都派 不過我5識執

碧咸組隊打MLS
2020出果隊長追角大了

呵呵呵 我miss叫Chelsea

我養佢

樓豬點see呀特盤

決定跳樓

好似好辣殺。。

尋日咪救左你law

去睇果d先垃圾

冇救我

本期無任何條件
信我就pm我跟！

名額100個
仲有80個位

我們的末期計劃！

有出到

Gun

天狗你好

天津1:0

mama今晚救唔救人？

完全唔抵買
可能買聽日自由jump

星期六已經針左
D人昆9人he 又話情場失意 賭場得意

tt 河內
信蘭義安

撐住呀手足

999

在jump的邊緣 等mama打9

手足想要男朋友可以搵我

Ky 有水嗎

應該ok 上盤keep 住高水就好了

買左9.5，東孟加拉，半7now

天津9.5s gel

羅拔仔呀羅拔仔

屌青衣塞撚到

半大？

11c
又gel得

10蚊+1先

買唔切布拉+1下盤

自製半一下盤玩吓

2.5b

跟呀鼻買十蚊fg先

2.5s

鼻哥出左what

14.5s又gel埋
13c ft

mama

牛氣好抵食

柏雷唔刷角既？隊人唔同曬？

即場1.5大快手

因為有人買左9.5咪唔刷law

+1

b gor 1.5 大 Nice

和和頂實

jump....

6.5 o 5 ok

原來同媽媽同路，2.05

但純睇odds似大

我無買wor

5.5先買

sp 1.5得1.62

半場波蛋2:0？

唔買啦

sp應該角大🤔

goallllll

泰仔針了

客ng

中伏 唔玩19盃了

又中

Bgor 取代你啦

歡迎，叫佢出角，我買對家

水原藍翼45 1:0 45+3 2:0

屌你啦 垃圾！我代b哥屌你！

你代b gor？咩料啊u？代得起？

Sor

乖

出多口2.5/3
90%唔中

無見一排又弱智多左

Samsung 3:0

上海-2主勝有冇同路

sp 1c

2c喇

自制左下盤

你覺得2倍本難唔難呀？

太遲了，買唔切10大

11.5？

有幾？all in 1場足水咪得

10賽前

3c

屌3:0

B gor又中

半0全3 俾狗賭

10蚊冇了

So?

有第11期了

又半細

你join唔join?

半9，角大派$$$

joined

我得9百蚊，壯唔到

我join左plan B

尋日咪救左你law 我自己買條飛都冇33倍咁多

救埋我

Channel出個兩場過關2x1叫糊啦

可唔可以救埋我

Sp半細gel得

我。。。

青爐係咩

Channel

chanel no.5

浙江第一節總分大✅上半場總分大✅
新疆上半場總分大✅

SP

下盤

沙地超 角大

sp 15.5 goal

將男

頂到實晒細波

3.5s

b gor 1.5/2 2/2.5 ez到

伊帝？

ys

麻麻地，我覺得8-11左右

亞冠全主

9.5

支那足球 1-0

用琴日果三百all in jor 3.5s

明亮

下半場一開始1-0嚇死我 原來虛火

陣間出埋今晚俾你 加油

今晚要買阿記了

6x1

又可以抖多幾晚

屌牙

得一場角小好似好D

利初盤係1.7定1.75

恭喜 咩運動

好想比牙瘋屌

朗c大球

same
速度入球

慘了

5系掛....

3點兩場英超大角？

半場一球都冇

嗱 我冇睇過 更加冇買

信心即刻返晒黎

0-1

大波胎死腹中

阿特盤好似幾女木

阿狗

劫富濟貧

3連c

11c

次次連c

12c

以為馬會唔會開派錢盤 點知朗特米杜三場真係全部派

3101 今日係一月最後一天 都係大勝日

Ok

班菲特2.5

臭鼻個利9.5s又中

成日吹奏但冇水

11點幾出左啦

幾時

明亮咁夜先出跟唔到架嗎

班飛達果場 主隊禁住屌上盤都係咁升飛

半8全9

1:1 2場都係

一場半8全9，一場半6全7

兩場都兩球

B gor勁過你

醒左條過關俾心碎巴打 又羊

988

989

990

991

992

1001

995

996

997

998

1000